其實而家neway仲有冇陳奕迅唱？

我聽有d fd講話仲有，其實仲有冇？
或者仲有咩歌手既歌唱

有 不過環球嘅歌就冇

有

咁姐係冇新歌？

真係唔使去，好多想唱嘅都冇得唱
新歌最多但好多都唔識

07後嘅歌冇晒